【神奇速遞員】送貨無人應扔包裹入屋 啱啱好掟入馬桶

英國德比郡（Derbyshire）一名26歲女子在亞馬遜（Amazon）購買了一個耳溫槍，速遞員上周日在她不在家時把包裹送達，速遞員見無人應門，竟把包裹透過打開的浴室窗扔入屋內，而且剛好跌入馬桶之中。
26歲的埃利奧特（Jade Elliott）上周在亞馬遜購買了一個價值50鎊（497.5港元）的百靈牌耳溫槍。12月2日，埃利奧特帶她兩名孩子外出欣賞聖誕燈飾時收到訊息，通知她速遞公司Hermes已經把包裹送到家中。
當埃利奧特回家後，發現速遞員在便條寫着已把包裹從她的窗戶扔進屋內，但她望向整間屋都沒有發現包裹。她最後發現原來速遞員從一扇打開的窗把包裹扔進屋內，剛好跌入馬桶內。
埃利奧特說：「我看得目瞪口呆，站着笑起來。因為你不會預計它會在馬桶出現，在這情況下你只能以笑帶過。把包裹直接從玻璃窗扔進去明顯會跌入馬桶，速遞員為甚麼會做出這個決定呢？幸好貨品沒有損毀，只是有點濕。亞馬遜的包裝夠大，有着緩衝的作用。其實通往我家的路有一間儲物室，速遞員應會放在那處，但最後選擇扔進浴室的窗。我不知有甚麼原因要把包裹放在這個位置。」
埃利奧特後來發了電郵向Hermes通知發生這事件，結果卻得到令人氣憤的回應。Hermes客服在電郵中先向埃利奧特道歉，但表示由於未能成功聯絡埃利奧特，如果貨品不幸損毀，着她直接聯絡亞馬遜。埃利奧特不滿地說：「發生這件事已經很令人討厭，他們還要我向亞馬遜退款。如果是他們弄壞了，他們應該要負責賠償。」
Hermes發言人說：「我們想正式向埃利奧特道歉，這明顯是不能接受的。我們已經聯絡該名速遞員，確保不會再次發生。」

速遞公司Hermes?

此Hermes不同彼Hermes

學到嘢了

呢間野好垃圾

馬桶用完唔冚蓋？

屋企有貓去馬桶唔撚得

有冇留意廁所水好dirty